所有國家都有義務畀好撚鍾意香港黃絲嘅移民, 否則一律當五毛/奶共處理

唔係好明義務指咩，本身啲國家有移民渠道架啦，夠資格咪得。

係英國有義務ok.